一人幾個覺得難聽既城市名

中國：肥西市，雞西市
瑞典：林雪平
泰國：是拉差，那空叻差是瑪
南韓：首爾
馬來西亞：大山腳，馬六甲，八打靈再也

仲有無

中國：濱州市

有咩問題？

唔計任何背景歷史因素 漢城我覺得還好

肛門

合肥
深圳
大阪
孟買
胡志明市
高雄
杜拜
巴塞羅那
馬尼拉
檳城
新加坡

馬來西亞 賓賓 新加坡地區個d最撚難聽

巴塞羅那同大阪有咩問題

香港

香港係撚城市咩屌你老母

包頭

香港係國家呀屌你死全家

咁新加玻？

香港唔係城市係乜
利申本土派死忠

一個國家可以有n個城市
n可以等於一

北京

賓洲 us

人地城名係來自條河漢江

算啦 又要取笑連登部分人既知識水平之低落